大家係咪唔記我不分化不割蓆不篤灰係我地宗旨!!!!

宜加政府分化緊我地自己人呀,大家唔好再中計

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

聽日見！

三毛水軍放負鼓吹手足送頭
好難攪

不停屌散水回家涼冷氣就贏
我覆親今晚學生集會重建連農預埋佢地就無視
繼續放負分化屌手足
唔係三毛係咩